點解咁多巴膠影架巴士？

前世未見過？馬路咁多車唔影係影架巴士？好on9

巴膠好似>金鐘仔

聽講第一城單野搞到慈母都要出動

無女過性誕已經夠慘, 宜家仲要比人po上黎做 金鐘2.0
利申: 我係左5白色衫

巴打乜原來個on9仔係你啊？
我係中間個禿頭佬啊

多數自閉人士&弱智人士 都會好著迷地鐵 巴士呢D咁有規律性既交通工具
連行車既摩打聲都要J一餐

唔排除有少數正常人

以前中學有個阿氏保加症的同學好鐘意巴士

好正常姐...有人鍾意靚仔mk(跑車) 亦都有人鍾意穩重成熟型(巴士) 唔明ching你做乜咁能急躁

十個巴膠十個都係弱智毒撚